\chapter{TL;DR}

\prodnamenominative имитирует присутствие пользователя\\ 
путем эмуляции USB-HID \cite{usbhid} мыши (поддерживается
без установки дополнительных драйверов любой современной ОС)

\vspace{0.5cm}
{\centering
 %\includegraphics[scale=0.7]{illustrations/mouse-tech-drawing}\\
 \input{illustrations/illustration-device-drawing-small} \\
 
 \vspace{0.2cm}
	1 - USB контакты; 
	2 - индикатор питания; 
	3,5 - индикаторы режима работы; 
	4 - кнопка}

\section*{Краткая инструкция}

\begin{enumerate}
	\item Подключите \prodnameaccusative к USB разъему 
	компьютера. 
	Используйте удлинитель, если габариты устройства 
	не позволяют подключить его непосредственно.
	\item Подождите несколько секунд, пока не перестанут 
	мигать светодиоды. 
	После этого устройство готово к работе и находится 
	в режиме останова.
	В режиме останова горит только зеленый светодиод сбоку.
	Красный светодиод внутри и зеленый около кнопки не горят.
	\item Режим имитации присутствия пользователя включается и 
	включается коротким (менее \longbtnpresslength\space секунд) 
	нажатием на кнопку \prodnamegenitive. Когда устройство 
	находится в режиме имитации присутствия пользователя, 
	красный светодиод в центре корпуса и зеленый около 
	кнопки светятся непрерывно.  
\end{enumerate}

\newpage 

\begin{mousewarning}
	Будьте внимательны при подключении \prodnamegenitive к 
	USB разъему. \prodnamenominative не имеет полноценного
	разъема USB, который бы не позволял вставить ее
	в USB-разъем компьютера в неверной ориентации. 
	Вставка устройства в неверной ориентации, 
	скорее всего, не приведет к повреждению самого устройства, 
	разъема или электроники компьютера,
	но работать при неправильном подключении 
	\prodnamenominative не будет.
\end{mousewarning}

\begin{mousewarning}
	Старайтесь не прикасаться руками к USB-контактам
	\prodnamegenitive. Из-за отсутствия полноценного
	разъема. Устройство уязвимо для электростатического разряда.
\end{mousewarning}

\begin{mousewarning}
	Корпус \prodnamegenitive заполнен термопластичным клеем. 
	Не рекомендуется подключать устройство к USB порту находящемуся 
	в выхлопе системы охлаждения ноутбука, оставлять устройство
	на солнце или иным способом подвергать его воздействию 
	высокой температуры. 
	Клей может размягчиться и устройство деформируется.
\end{mousewarning}


